當法國消防同警察打過...

法國自從1990之後就冇再加過pension
法國消防員一路向法國政府提出加pension
同想改變工作環境
畢竟消防員上親場都幾乎係搵條命仔搏
但政府一路左耳入右耳出
仲出動警察同水炮車鎮壓消防員

點解啲情節咁熟面口既......

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

唔開槍
香港手足打真軍

收到。

推乜撚

又想外判革命

今次判比消防呀？

入左工會未啊？

做左選民未啊？

儲錢儲糧準備三罷未啊？

消防員有無拎返消防車鎮壓班警

老實講 面對住班狗 消防咪又係唔敢出聲

香港消防員比黑警玩左兩次,都無左影

香港消防員除左比黑警恰之外做唔到D 乜架喎
心態問題

基本野啦下話仲問